而家有自動駕駛估唔到仲有人吹奏手波

抱殘守缺仲要覺得自己好型

同意成班廢老，一樣值得自豪嘅嘢都冇惟有搵樣過時嘢嚟打飛機

而家有數碼相機估唔到仲有人玩菲林相機

嗰班又係on99

關係咩事

定手腳唔協調，自卑？

關你*

是旦啦

揸棍波果d笑而不語

有速成仲吹奏倉頡
有CD仲吹奏黑膠
有電動車仲吹奏自動波

普通人唔會理解到
渣棍 渣波 渣棍波 嘅樂趣

已經進入揸汽油車都畀人笑嘅年代

是但啦
有流行歌點解要聽古典
有電子琴點解要有鋼琴
有ai作曲點解仲要有作曲家
有手機點解仲要有電腦
有天材點解仲要有樓主

一種係享受智能駕駛 一種係享受自己完全控制架車既過程 兩樣嘢其實唔同 唔好以為揸車既人個個享受既點都一樣
你要咁講既 其實而家都有的士點解你要自動駕駛？

電話都影到相仲有人買相機

今日唔渣棍波 第日周街都係電車就真係想渣都冇得渣

日用電子, 玩全部機械嘢

同電腦時代啲廢老吹自己識用算盤一樣

搵到用手計數嘅樂趣

玩棍波唔係問題，
接受唔到自動波先係問題，
完全係廢老思想

以家有的士估唔到仲有無吹奏買車如果所有野淨係講目的點解仲要買車

你當車只係工具咁我車都慳返唔揸，搭的士啦
我揸棍波車除左代步仲係我興趣，我鐘意架車係我完全控制既，你可能用黎代步，唔想用腦，要舒服。點解你要用你價值觀質疑我既興趣
根本大家對車既定位唔同

22個人追住個足球都唔知有咩好睇

電車L係咁, 自卑感好重
一定要踩低人地抬高自己

樓主擺明撚鳩嗰啲笑人廢牌既傻閪 依加又識出黎話有乜乜新科技仲駛咩乜乜舊野 事實係好多1A淨係想揸車既人無啦啦俾人攻擊

身邊識唔少人揸棍波
會笑人自動波嗰啲
現實性格都有啲問題都係比較自大

其實揸自動都無乜問題，仲好撚舒服
係揸自動波，但又覺自己係車神，手車好撚勁，仲笑鳩人揸棍先係問題

考自動波1 take pass 都周圍講先嘔心係我就縮埋一邊